今晚連登發生咩事 連美心都有人幫手講好話

屌你老味真係第一次見有人幫美心講嘢

雪糕筒 Airbnb 自導自演 僭建 冰毒 曲解法律
停止內鬥 五毛很多 不必在意

David Webb就發表文章，指出公司註冊處資料顯示，伍淑清至9月底持有100股香港食品公司股份，佔總股本0.33%，而香港食品持有美心一半股權。雖然伍淑清持股看似不多，但美心業務龐大，香港食品至3月底財年，每股派發1.3萬元股息，意味著伍淑清共收取130萬元股息。

不嬲都有班打手想洗地

註: 藍店無人幫襯先需要打手
黃店例如龍門唔需要打手
黃絲幫黃店講說話、消費，好正常

真

港豬已原諒美心

（港豬抵死）

130萬對伍淑清呢d直接碎銀啦

美心比佢講到咁無辜既咪出份聲明話太子女既言論唔代表美心集團既立場囉 連聲明都唔出 等返鄉下乞米啦傻閪

pr打手嚟啫

好似真係出咗 不過美心都有打手真係好撚好笑

Ok 咁只可以鄧佢地陰公

傻閪網軍收錢做嘢

美心PR五毛

美心寫字樓班後生全部有兩登ac

條友講嘢好撚似我識嘅美心經理

正視聽：

美心從來無出聲明同伍淑清割蓆

大埔寫字樓食人妻同事比人地老公攪件安格斯炒左未？

美心從來無否認過件八婆講既野代表美心立場
點否認啫 賣月餅佔左美心一年6-7成利潤
而最大市場就係大陸 就算香港市場都有一半以上係走私上大陸
美心邊敢割席件八婆 唔驚比大陸抵制咩

所以邊個話「伍淑清不代表美心」，

邊個就係公關、打手、死全家！

我唔知呀 我淨係識個美心經理
成日話條臭閪唔代表美心 美心係無辜